（有圖）天氣咁凍，點解條港女係花園街坦胸露胸咁唔檢點？

凍病左就唔好啦！

你老母重唔檢點呀

條女實好凍

鄧條港女慘

我鄧你老母慘無啦啦比人屌

你老母仲唔檢點啦

屌你老母

我都見到

金髮果個？

屌你老母咩

次次見到呢張圖都想笑

本來都忍到 見到你留言就忍唔到

樓主老母 性感很多人call
Let's go!!!!

誠に、あなたは発表すれば、私は本当にこの事を警察へ届けて、警察はあなたの居場所を捜して、それが法に触れるかどうか調べます。私は真面目で、談笑なんてないです。あなたは私に「通報ペニス」、「正義ペニス」と付けても構いません。

こんな「一時の楽しさ」は当事者にどんな大きな傷付けを作るか知っていますか。伝えていったら彼達は人々に直面しますか。この写真なんてクリアしますか。あなたたちは楽しんで見るでしょうが、彼が家で泣いているでしょう。人は時にはとてももろくて弱いです。彼女は事件があれば、あなたの良心が過ぎてすまないと思っていけますか。

私はあなたに発表する前にすこし慮ると勧めて、ピーナッツ友に影響されないでください。

ここの人は何か見えれば、ほかの人の感じを気にとめません。そこでは字もいくつわからない子供がありますから、あなたが自立的判断ができると希望して、ネットの暴力を助長しなくて、人に損を与えるのは自分の利とならない事をしないでください。

P.S. そこは、私は間違いを見ていなければ、黄大仙です。あなたの居場所の知りたい時は、少し計算すればもう知って、IPをチェックしなくても構いません。

有圖？圖你老母呀不孝子

我真係好能驚

我睇埋你個留言先忍唔到

脅かさ突然180いくつかの高30点の試験で残ったの母親を家主を購入する購入する、セクションJは長さ30cmの若い男に引き込ま行って、友達無効になってトイレを検索し、記事のパンツみんなまあ以外にも、声を話す友達を探す：家主母は、その長所をプレイ！これは、へのリンクに母の地主の脚の分離後上の友達、トイレフラップフラップのライブ残留バーストでいっぱいにして下さいようなものだった！最初の別の接続が終了した後、彼らは友達を検索すべての良い言葉だと言う丁寧リンク：ので、良いアウトをプレイ！まず、まで開始3 10 ..........後